青山道七旬婦遭吊臂貨車撞斃 親友認屍痛哭

長沙灣發生車禍！一名七旬老婦疑遭吊臂貨車撞倒，頭部受重創當場死亡。警方正調查事故原因。

事發在下午約1時54分，一名年約70歲的女子於青山道近光昌街橫過馬路時，疑遭一輛駛至的吊臂貨車撞倒，她頭部受重傷，昏迷倒臥地上。途人見狀協助報警，救護員趕至經檢驗後，證實老婦當場死亡。警方封鎖現場調查，並以帳篷遮蓋死者遺體。至於涉事司機則在現場接受警方調查。

死者的2男1女親友事後趕至現場認屍，其中一人痛哭流淚。據悉，警方初步不排除老婦頭部曾被吊臂貨車輾過。

香港地興幸有呢d司機
又少一件亂過馬路既廢老

我年紀做得佢地老母 無理由唔讓我既

非黑心，無啦啦死左好幸福

有無拎埋冠軍金牌上路

害左個司機

認真 咁司機計唔計犯法